[長文 ,叫春] 咁仲係唔係拍緊拖？

咁耐一直都冇公開過大家一齊
既然唔公開咁出街更加唔會好close
由一星期見幾次變到依家兩星期先可能見一兩次(半日都冇) ，對方好多活動有同自己交帶，但就唔會約自己出黎見個面，有時就算見都要係成班人一齊出黎玩個陣先會見到，但唔會同對方點講野
唔見面既時間只係whatsapp下對方
每日既話題就係食左野未放工未返到屋企未

係過左熱戀期所有情侶都會咁定點？

咁樣落去係可以持久定只係大家都寂寞想有個人對自己好

愛情有三樣元素：親密，激情，承諾，就以上既野睇好似三樣都冇

朋友話佢唔公開係怕我阻住佢溝其他女/去玩，我係到諗有d野勉強唔到，佢唔肯同人講都冇辦法

之前大家都因為好多小事而鬧交，我呷醋佢又話我無聊揾野黎嘈，依家好多野都無奈接受左，有d事係令自己好無信心/安全感(eg已經好多時都冇得見但有時佢去左玩都冇同我講), 但我同自己講，唔分手咪得，唔好勉強佢做d唔想做既野，對呢段關係開始抱住冇要求，唔散就算既態度

對方話我諗呢d太複雜，平淡是福wo, 係咪有得見下面已經好好？

唉 ...

扑左未？
認真，拍左幾耐？

耐左就有問題

有啲男人係真係唔多鍾意公開自己既感情事，但係如果連一個frd同共同frd都唔知你地一齊咗就可能對方係騎牛搵馬

咁樣叫咩拍拖

扑咗會點

下個更好

冇扑，拍左半年
以我所知咁佢又冇乜點同女仔朋友出街玩/私底下pm
但佢就比較鐘意同朋友一齊去玩

我想知d男人唔公開個心態係乜？公唔公開似乎係責任既問題

咁撚辛苦咪分手囉，屌，你都係想呃條姐，屌你老母

係咪必然既事

扑左就咪阻人搵食啦，阻人搵食燒子宮呀

佢追你果陣同熱戀期果陣係點？

半年就咁，算啦樓主。

個人認為個男人肯花時間落你度先係愛既表現...

點叫花時間係你身上，可能對方本身都冇乜時間

溝通同體諒
我之前衰咗係呢兩樣度

似搵你攝時間多啲

邊撚到有男人會唔公開架

唔公開已經分得啦屌佢老母

totally agger

我覺得都半年啦要求公開好平常

問佢
你係咪Gay，要唔要互射12碼？？

包你有進展

同樓主有啲似
雖然唔係見得少, 但其他野都好似
開始嘈啲小交, 無安全感, 呷醋, 無公開過, 無期望
利申, 已被分手

嘩 .... 真係好似
你地拍左幾耐

btw, 樓上既人點解覺得唔公開就分得手？如果對方冇flirt異性同異性好close咁會唔會又唔同講法？

都係超級少見 搞到我勁少安全感
有冇男人講下你地理想嘅拍拖係點

你地兩個對戀愛嘅投入程度差太遠
算啦 同呢個人一齊無幸福架

應該問你自己你理想既拍拖係點
如果呢個人真係同你心目中差好遠
溝通完，磨合完都接受唔到
就要考慮下呢個人係咪適合你

女兵長真係少見啲嘅

雖則拍拖係兩個人既事，但如果公開咗會令女方會安心啲既，咁又何樂而不為呢

半年多啲就散左
而家諗返會覺得如果真係中意又點會唔想公開霸地盤

同埋無flirt/同其他異性close都唔代表啲乜
佢未必係搵到第二個, 但一定唔係咁中意而家呢個即係你囉

sp

你去釣魚，如果比你釣到條鯨魚，你會大大聲同人講，
但如果釣到條沙甸魚，你會唔會同人講丫？

唔係話你係沙甸魚，只係你唔係佢心目中既鯨魚者

利申：鳩up，但如果你有hard feeling其實要同佢傾傾，
一係佢唔識拍拖唔識照顧伴侶感受，一係就好似其他巴打咁講囉

巴打同脂肪波絲打講得岩既
真係咁鐘意有咩唔怕講
佢依家就係唔公開但其他人追我佢又要不滿話我點解要應佢地機
我自己都係犯賤，接受佢咁樣做(又或者可能我潛意識都同佢一樣選擇唔公開比個後路自己)

我有講我點諗啊，佢咪話唔想公開因為佢d朋友會成日拎黎講成為話題(之前有女仔想approach佢比人講左成年)

係責任上，佢咁講唔通唔信咩，情侶間最基本係個信字

我覺得絲打退返一步唔好咁投入啦
當拍下散拖放鬆啲會好過啲
你自己都出去撒下網囉

無可否認有啲人的確係覺得冇需要刻意去公開
但學樓上巴打話, 拍拖係件開心事, 點會唔周街唱?
就算唔係親口講, 一大班frd出嚟拖手, 係人都知咩事
你地仲要連嘢講都唔講零交流, 有咩咁唔見光?

當然, 唔係公開咗就等於拍拖
但你地呢種相處模式, 相信絲打你好快頂唔順
真係有心拍落去嘅, 同佢傾下啦

無論男同女都一樣, 唔公開就可以分得手.

變心啦

我同樓主都差唔多 唔知同被唔被動有關 但係我宜家覺得佢變左心 佢自從有部iPhone8+之後就冇乜點理我 宜家佢同佢啲小學雞朋友相處仲開心同我一齊出街 之前話佢玩怪彈好小學雞又嬲我幾個禮拜 佢以前都唔會無啦啦嬲左我 宜家見面就當我冇到咁 我諗熱戀期過左就係咁

樓主我同你同病相憐不過我係仔
想借位求溫暖

情況同你差唔多

基本上愈黎愈少見面 次數由拍拖前一星期3-4次 到依家(一個月後)0-1次 WHATSAPP講既話題全部都似係匯報多過拍拖
有同佢講過問題兩三次但佢係都話返學好忙 一係就要返工訓教

我有公開到段關係 因為想比安全感佢但依家好似係我唔夠安全感
到最後 前幾日我頂唔順講左分手 佢都係好淡然咁回應我... 話咩冷靜期但到最尾連read都唔read我啦

有無人可以分析下我單野 或者係屌鳩我做錯?

你都算好既，我冇熱戀期，未一齊前都仲會痴身d, 依家完全唔會痴你，可能已經得到左想要既人就鐘意掉埋一邊

你女朋友係個咩性格既人，會唔會係有d野令佢失望

原來我係公仔

不過講真，佢打下機姐，又唔係溝女，兩舊屎：掛住溝女同同fd玩我寧願佢係後者，雖然自己都係被人忽略架喇 ...

唉 我同你一樣
我忍唔住嗌咗分手

忍左幾耐分？咩事令你講出口？
點解可以狠下心
對方就算咁對我，我都會唔捨得，唉

我諗, 個心淡到一個點就會捨得的了

佢中意打機
同佢唔公開你
係兩樣野黎架喎

半年都咁，一定係藉口。

經歷過類似既野
可以100%話你知
個男仔對你無乜feel，可有可無

愈拖得耐愈痛苦

都係

都岩，痛到承受唔到就自然放得低
如果我好似大家將愛情睇得咁通透就好

不過可能我都唔係一個好女朋友，口才唔好，好多野拎問題出黎傾變鬧交，成日話佢點做得唔好，但又唔識欣賞佢，男人最怕d女人咁樣做
或者本身都唔夾 ...